盈盈確定未有懷孕

海洋公園指大熊貓盈盈確定未有懷孕

馬英九看手錶

又要扑過

仲以為馮盈盈
明明晚晚中出佢

比多啲力

咁都係新聞
海洋公園要搶曝光？